人民幣慢慢跌緊

係咪就黎變廢紙，

之後跪低含香港人條撚求我地唔好再搞

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

1

2

3

4

邊有跌, 五日高啦

5

6

7

8

9

10

四月1.17 宜家1.09

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

一齊推到0.9